有無人覺得etv入面嘅劇情世界觀、設定好撚正

細菌大王、數學王國呢啲經典野
而家睇返都唔覺得out

記得有套係英文講個細佬打機之後比人捉入埋個電視機

ETV算高質，有心過大台

有印象 好似愛麗絲夢遊仙境咁

幾有創意

臨尾踩到地雷個個

最鐘意睇細菌王國